有冇巴絲喺大埔熟食中心？

素聞連登仔無處不在
小弟電話得返2%電
有冇好心人借個差電器嚟用？
連登有愛

on9?

冇